[3ds正版漢化]有咩辦法可以用正版玩到漢化game??

我唔想玩老翻,唔想破解部機
但係有部份game無漢化真係玩唔到...
例如逆轉裁判系列
上網搵過下好似話有機會用正版玩到漢化game
有冇巴打知道點樣搞..???

買多部破解完

HBL，詳細自己 google

琴日見到了
謝大大

不過發現條街想搵返逆轉裁判5都唔易